相信前線 相信選民 兄弟爬山 各自投票

不抹黑 不割蓆 不分化 不互屌